Лабораторная работа №5
======================
###  Выполнил студент группы ИСЭбд-21  Ашанин Борис

##### Задание:

Разработать программный продукт для визуализации булевых
функций с помощью простейших логических элементов. В качестве
входных данных могут выступать результаты работы программы,
разработанной в рамках ЛР №4, либо функция, сгенерированная
случайным образом.

[Видео с примером работы программы](https://youtu.be/bOaG45YPRok)

 X1 | X2 | X3|X4|F
 ---|---|---|---|---|
 0|0|0|0|random(0,1)
 0|0|0|1|random(0,1)
 0|0|1|0|random(0,1)
 0|0|1|1|random(0,1)
 ...|...|...|...|random(0,1)
 1|1|1|1|random(0,1)
  
  _Таблица_ _1_. Пример таблицы истинности